用拍拖理論睇 金仔想再傾 只得返一條路選擇 就係徹底鮮明反支那

情況就係比條仔密運中,又比條仔撞破同ex出街食飯

簡單道理
你係條女,要點做先cool得返實條仔?